突發! 唔好搭黨鐵

利申: 未FC

一定唔可以坐